脆香雞翼 VS 麥樂雞

唔理價錢 食mgay 二選一會揀乜 ?
脆香雞翼
麥樂雞

冇全翼嘅雞翼不了

脆辣雞巴

KCF 呢排做緊 $50/6pcs